I need money to travel

以家見到好多呢d人
點解要比錢你去旅行
我夠想去旅行

正評
人是自私的
我辛辛苦苦賺錢比你去玩？

非常同意

無錢點解要旅行？

I need money for bread

最近真係多左好多, 好懷疑係咪一個集團...

咪就係
咁大個人冇plan架咩

同感

話晒都鬼佬
港女會欣賞佢地
比錢
分分鐘屌埋

有鬼婆架都

中環有個企左差唔多成年
無港女show佢

香港人一係無錢 一係無假去旅行
幾多人都去都無得去
仲話資助人

街頭表演都仲話值得俾，寫幾隻字就叫人俾，同行乞有乜分别？

見個有個鬼妹，係香港見完，過2日係澳門又見到，再過2日又係香港見到